求包養

不想返工了

你咁靚
d人爭住養

冇人養

最撚勁係你

想搵個籠困住你

你養唔養我

比野食同水我就可以了

我平時$50可以助養兒童，比$100等你食好啲啦

冇波就收皮啦屌你老水母

唔會幫你掃屎

大慈善家

我有架

靚女唔會屙屎架。。。

屌水母

aaa 同 aa 分別在於

！？

博唔到

靚就得啦

都係你最好

你條J咁柒 不鳥

養你出去做嘢揾錢比主人

最近想養狗